- TP Solid
    - Porque la solucion propuesta va de acuerdo con los principios SOLID:
        - Se buscó que cada una de las clases tuviera a lo sumo una responsabilidad, separando el requerimiento en pequeños problemas distribuidos entre las clases.
        - Se busco generalizar el tipo de solicitudes, para en el caso de que se desee agregar alguna solicitud de otro tipo, se pueda realizar sin modificar lo existente.
        - Las los métodos desarrollados en la clase base "Solicitud", pueden ser utilizados por cualquiera de sus subclases sin problemas.
        - En este problema no fueron necesarias interfaces.
        - Las dos subclases de solicitudes, dependen de la abstracción.
    - 
    - 
